強烈建議香港禁止Joker上映

外國影評都話擔心啲人睇完會發生槍擊案

我相信香港人睇完會越黎越勇武，更容易打破自己嘅底線

點解唔係正10月1上映??

救救香港 禁止上映😭😭

甘佢地咪掛住睇戲唔出黎囉

和理非睇完都變魔法師

應該930上 101cosplay小丑V煞賀佢老母

救救香港 禁止上映

why so serious?

做乜撚嘢啫

Joker應為禁片

我不想香港成為戰場

cls..香港自由在9成9既片都唔會禁..會禁咪同中共無分別

太敏感《返校》原訂10/17香港上映 傳遭支那「技術性延遲」

台灣套返校本來都會係香港上 依家冇曬聲氣

死M狗

我係DC狗啊hi

琴日睇到返校好似話12月5先上

拖完再拖

香港上新戲好似不嬲都係星期4

唔出奇架
btw 甘你老母

呢套大陸有無得上？

無

期待

Joker是社會迫出來的